老豆搵仔：順帶一提 已經有數名二五犬聯絡我哋

Quote from 搵仔谷

速龍係由幾隊特種部隊夾出黎
反恐 機場 ptu stuff 同sdu
佢地輪更 黎出黎做畜龍
畜龍一更12個鐘
有機會遲放 都會早 今個六月有早放過
佢地唔會巡邏 suppose係皇牌 但今個六月 上層成日要佢地出場 諗住嚇我地 點知我地唔驚
所以先叫佢地著返藍衫
打得最癲係機場

Mon post狗
速龍C出左黎啦喎
天龍哥
三隻都係雞場犬

琴日2萬
今朝2萬6
依家3萬2人
好不安阿

我想講唔好因爲心聲而心軟
內部個問題存在左好多年

個CHANNEL真係好精彩

前日得1萬2

黑警冇一個係無辜

收得3皮一個月 係咁㗎啦 香港人咁冷血 邊個可憐佢

死警犬